警員疑偷便利店樽裝水 藍絲：我睇唔到

我睇唔到
我唔知道

我無親眼見到

依個係你既睇法

竊水不能算偷……竊水！

有啲咁嘅事

藍屍盲既當然睇唔到

咪又係東江水 都係中國架

極度懷疑影片真偽。估計是移花接木。

藍絲：咪俾咗錢囉之後，又如獲至寶

疑？

咁又係嘅
又冇偷
明搶姐

蝗軍的事能算偷嗎?....搶外資...愛國...

邊係偷，係搶

沒有委任證 不是警察

東方：1小時後才回來付款 盜竊是違法行為

連登一片快活的空氣

人多固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

Ok page下藍絲言論真精彩

藍絲：睇唔到睇唔到乜都唔知道

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

3萬個都係個別事件

屌，藍母就最鐘意咁話，街上爛佐既野佢又好確定係我地做